# Лабораторна робота 2  
## «Розроблення веб-додатків за допомогою мови PHP»
**Виконала:** Зубко Карина

**Мета:** Закріплення теоретичного матеріалу з попереднього лекційного матеріалу, вивчення основ мови PHP.
